有預感歐聯衞冕冠軍隊會爆冷小組賽出局

🤫🤫🤫🤫

🚬

應該冧莊

其他我唔知 皇馬就出硬局

死利狗 又想燈

使唔使咁能快就開始燈牙死痢狗

ching次回合會唔會又派膠

利狗真係燈少陣會死咁
而家香港咁樣，樓主一係收嗲一係幫香港開燈post啦

琴日開左

蓋ching你又尼料

米係，俾人瘋傳埋

隨時燈死手足

夏蘭特都要燈渣到